距離icc天台排籌時間仲有2個半鐘，大家覺得升定跌？

我想跌

升，我會入極限牛

連續跌

梗係升啦 無人入我點放

連燈燈死人啦，我幾有信心升，買股票第一講心藏，第二講信心

第一係麵神喎

冇事了，琴日得咁少人，即刻大多數人都支持國安法

升，你覺得佢跌佢一定升，仲要升突

升

咁多牛唔係唔食丫..

升 上icc天台

升，國家隊點都做下樣

升呀！

升兩百點